一人一個譯得靚嘅電影名

請出招

地方媽媽需要性愛

賭城風雲
真係睇到人都暈，痴撚線

小朋友幹大姐姐

lolita
一樹梨花壓海棠

仲夏夜之夢

刺激1995

此post已完

這個殺手不太冷

賓虛

生化危機

月黑高飛

唔係電影ok??

school days

日在校園

有幾靚？

皮下之慌

香港譯《one day》做《情約一天》 覺得譯得好好

借叔一蕭

怪獸與牠們的產地

出埃及記

情留半天
日落巴黎
情約半生

before系列都譯得好好

神鬼xx

盲俠騎劫隱形戰機

成人世界
速度與基情
生化昆蟲超人
007 擇日再死

...未能盡錄

Four Weddings and a Funeral ~ 四個婚禮一個葬禮

點解開始

生命中的美好缺憾

兩生花

哈利波特

blue is the warmest color
接近無限溫暖的藍

波兒出城之妖壇教祖3點「畢露」搞硬美國佬

英文原名：Brüno

坐看雲起時

個意思仲正過本身個名

冇數講

狗向西方走

狂野時速
史密夫決戰史密妻
超人強戰回歸
明日之後

人肉叉燒包2之天誅地滅

嘮嘈神父摔跤你

春光乍洩 Happy Together
就好似黎耀輝同何寶榮嘅愛情咁
只係一响貪歡 Happy together ,then sad apart

盜墓迷城
一直覺得譯得好正，同英文幾乎同音，又唔係鳩譯有個意思

史上最靚電影名

其實唔錯啊
佢本身就係Harry potter 入面嘅一本書
我覺得都譯得幾似書名

Split
思·裂

大陸叫神奇動物在那裡

一入黎見到成差唔多一半reply都係玩膠就知lihkg真係好撚多小學雞

Agger
唔知點解覺得about time 譯做回到最愛的一天都好好聽

Catch me if u can
捉我如果你可以

鐵甲奇俠

Btw一切從音樂再開始都幾鐘意
唔俗有意思又可以點明成套戲既主題

霧地異殺
動物方城市(台)

Clouds of Sils Maria 坐看雲起時

五十道灰

暗算
語帶雙關

agger

初渡玉門關 Summer of 42
萬里狂沙萬里仇 Once Upon a Time in the West
一樹梨花壓海棠 Lolita
蠟炬成灰淚始乾 Madame X
深鎖春光一院愁 All That Heaven Allows

明日之後 大陸譯做後天

Shawshank redemption 月黑高飛 (中国譯 激情1995 )
好撚好睇之餘仲要譯到全套最令人意想不到既畫面，一講譯名就諗起男主角歷盡艱辛奔向自由既晚上

迷失東京
lost in translation

支那係叫 肖申克的救贖 喎
刺激1995 係台灣
因為 老千計狀元才 台灣譯咗做 刺激
唔知邊條濕鳩又覺得逃獄好刺激先叫做 刺激1995
雖然膠但唔關共產黨事

呢套明明就係Translate Server Error

即刻諗起呢套

你的名字

《盜海豪情十二瞞徒》

Begin again
一切從音樂再出發
個名好正食903個節目名又譯到套戲名

記錯自

靚起邊

睇咗套戲就會覺得好
原本英文個名好普通

少年自讀日記

屌你老母仲高質過d正評引伏post

明日之後
皇上有話兒
這個殺手不太冷

Me before you
遇見你之前

American beauty譯做美麗有罪
原名解玫瑰品種其實幾難譯
但個名又點到題又語帶雙關甚至三關(有罪/有序/誘罪)

海底奇兵
海底都是魚

一百萬零一夜
Slumdog Millionaire

Room 斗室

沉默的羔羊

仲有套森魔
睇埋內容真係不得了
語帶雙關
森魔其實係心魔
食字食名食內容

竟然冇人講 Before the Rain 山雨欲來

神奇動物去哪兒

黑帝君臨
雙城奇謀
叛碟追擊

雙城奇謀的確幾型

會唔會算劇透

新既有思裂

慠慢與屍變

Donald侵

亂世佳人

有好多前面巴打講左，
自己仲有幾鐘意一個快樂的傳說，
同英文名好唔同，
但帶到好正面嘅感覺

妖夜尋狼
真心覺得好型

厄夜變奏曲
兩生花

雷霆救兵
拯救大兵萊恩

引力邊緣

係拯救雷恩大兵

皇上有話兒個名嗰陣俾人插到仆街喎

直頭垃圾 都唔知咩嚟

索女 喪屍 機關槍

豐乳同露

totally agger

行到水窮處 坐看雲起時
我好鐘意呢句野

no country for old man
二百萬奪命奇案

頭兩個的確唔錯

天機富春山居圖

呢套之前開post傾 冇人理

咸濕保母賤嬰兒

回到最愛的一天
(About Time)

一切從音樂再開始

無痛失戀

俠影之謎 黑夜之神 夜神起義

狗向西方走
咸濕保姆賤嬰兒
鐵金剛生痔瘡

Coen brothers d戲幾乎全部都譯做xxxxxx奇案

小森林

識貨

珠光寶氣 👍🏻

依家無人有功力譯得返呢啲有意境又貼題既戲名

天機富山春居圖

海底奇兵

撚係

變形俠醫

浮華塚

有你終身美麗

你邊度鄉下？The Mummy你點讀到同盜墓迷城幾乎同音？

Matrix

完全無視個名純粹用劇情黎譯

天機富居春山圖

阿凡達

珍禽異獸

極度深寒

The Theorey of Everything
愛的方程式

第二集咪瀨野囉
個故事都唔係發生喺廿二世紀

末路狂花

雷霆譯得好，當時盟軍對應好似係口號係flash - thunder

優獸大都會

留名

As Above, So Below

忐忑

明日之後

台灣譯皇者之聲我覺得好好..

Sorry, 似為係The mummies，我唔知地你明唔明我講乜，啲響音一樣咁滯 當然唔係100%一樣啦屌 唔知係咪有心，但有音譯又有意譯，我覺得好過上面嗰啲。譯得靚，唔係改個中文名改得靚

情約一天真係世界級

傲慢與屍變
我覺得好正

香港係捉智雙雄囉

鬼唔知
大陸譯名嚟